你哋最鍾意邊首動漫主題曲

日本動漫op真係好好聽

主題曲版

7！！ lovers

打上花火唔知算唔算 但都好正

雖然好多人屌刀劍，而且我本人好憎桐人，但我每次聽返佢個op就諗返起中學的年代好掛住無憂無慮開心睇動漫的日子

前進哦咕li花boy

Platinum

首歌係幾好聽

棋魂全部OP都好正

佐為

Unlasting

Butterfly

龍珠全部op都勁好聽，由第一首到超都正

不過最正都係GT

賣弄足技 和你寫進日記

[url][/url]

不思議遊戲

片尾曲來但係好正

追嗰陣每次聽到個前奏都會起雞皮

Jam project

好撚熱血

攻殼

神作 d音樂同所有野都滿分 啲人成日話共菜係敗筆 我覺得佢演釋得好好

共菜？

花澤香菜

頭d果堆

漫畫都有主題曲

東京喰種首Ed

把聲好特別

刀劍 Anima

經典呀 呢首真係好好聽 川田好正

物語真係隻隻都神曲 但都係最鐘意呢隻

巴打識嘢

無職主題曲
雖然唔識日文 有9成半係聽唔明
淨係聽到幾個動漫常用單詞
但成首歌唔知點解有種講唔出嘅觸動同舒服

rolling star
仲有依首

シルエット

空色デイズ

刀劍啲歌其實好聽

鋼鍊hologram